我心情唔好，我要著黑衫！

今日返工，唔覺意著左黑色衫，成程俾人眼啤啤同俾說話我聽，雖然我戴左耳塞，唔知佢講咩，但一定唔係講好野。我突然感受到表達訴求的人要企出黎表達自己的意見原來真係好大勇氣，仲要承受其他人的異樣眼光同排斥。我心情唔好，我要著黑衫！

我都著左黑衫 公司多廢中 不用太介懷
行出公司已經有好多同路人
（比個擁抱你

已經成個星期都黑衫黑褲主返工啦

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

衫褲鞋都黑色 g持

同佢講我悼念李鵬洗L你批准？

黑衫

加油 你唔係一個人

黑bra

你冇做錯 一齊響應

我屋企得黑杉。。有咩特拉

別

唔通著咩衫都要比人管??
連選擇嘅權利同自由都冇??
黑衫咪黑衫，理撚得佢地點諗

我大部分返工日子都黑衫，唔駛理其他人。

黑bra 黑蕾絲底褲 黑絲

想屌

黑色 係一種生活態度

我日日都黑衫 返工放工出街都比啲唔友善目光望

總之見你黑衫就標籤左你先

I know that feel

日日黑衫
本身得兩三年買夠六件

黑衫 顯瘦

我日日都著黑衫， 我屋企全部都係黑色衫。 怕條毛。

有無相睇下

使撚理佢咩 唔通著白衫做老黑咩

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！